iOS11開放NFC？

到時係咪有機會用到八達通SIM

到時iphone 8 打後先用得

2017 WWDC 的一項小細節，是蘋果首度開放了 iOS 裝置的 NFC 晶片給第三方。儘管開發細節仍未明，但目前已經確認能支援的裝置將僅有 iPhone 7 與 7 Plus。

應該唔會掛

6s se都無

根本6打上啲機都做到呢個功能 係蘋果迫你買新電話

屌你基曲7無3.5mm

恭喜鍾意撩事鬥非嘅i狗，經過7749日千辛萬苦終於用到對android用家黎講平常到不得了嘅八達通nfc功能，甘拜下風。apple萬歲

可能係因為安全問題至咁遲出

我諗得八達sim可以用

或者學android wallet可以加

你覺得八達通會放比smart phone用咩

一係傾掂收錢

太睇得起mtr啦

收得貴過就咁租咭可能有機會

日本9成都係iPhone 利民多過賺錢啦

八達通只會諗賺到幾多
唔會諗利民既野

其實八達通同mtr好似係兩間公司來

ios11，先來開放真係on9...拖咁耐

你認真

八達通唔知要收9 apple 幾多錢

宜家先黎開放 WFC

其實都係冇錢賺 務求打個和 大家開開心心用電話

個問題應該唔係八達通公司賺唔賺到錢
係八達通公司技術落後冇進步過
成個八十歲阿伯同你講手機可以打到電話就夠用
例如日本電話個西瓜卡
一俾錢就可以即時有手機通知洗咗幾多買咗咩
搭車仲勁到可以話你聽下班車幾時到 幾時到下一個站
手機增值又唔洗拍張卡去手機
八達通願唔願意花好大筆錢去提升同開放個網絡
唔係嘅話就只能用局限個咩oepay
個oepay都表示係ios11 努力開發緊
Ios11應該可以拍張卡去手機睇個餘額